冷戰

如果你長時間唔睬人
咁d人就會話係冷戰

其實我覺得唔係戰爭
至少我唔係想咁樣令到對方認低威
我唔想同你鬧交傷害你
但我又要保護自己唔俾你傷害
咁唯有保持一段距離
費事刺蝟太近會刺傷大家

細細個好想有好多朋友好受歡迎
大個左就覺得自己靜下做自己野
同其他人合則傾多幾句
唔啱嘴形次次傾親都鬧交就唔需要夾硬來
所以大個咗反而覺得身邊人要有篩選
親人都未必夾

唔夾既就會遠離佢哋
咁都唔算冷戰
因為我跟本唔想同佢哋接觸
咁係quit game